德媒 : 中共黨內無男兒 人人隨時棄船跑

據德國之聲稱，儘管新冠病毒疫情是習近平上台以來遇到的最嚴峻危機，但疫情未能擊倒習，只能說黨內無男兒，社會精英階層也普遍墮落。本來，疫情引發的群情激憤對習具有足夠殺傷力，如果此時統治集團內部有人響應，是有可能促成變局產生。可除了幾個自由派公共知識分子的幾聲公開吶喊外，社會基本以無聲來抗議，它雖然對習的權力和地位也構成衝擊，但力度遠不夠。更重要的是，黨內高層特別是習的反對者不敢和不能有效利用社會不滿，呼應反習聲音，向習發難，可謂黨內無一人是男兒。很多官員也許在默默做着沉船棄逃的準備，但都不願做第一個公開的反對者，都想搭便車。這就是目前狀況。

東亞病夫呢個朵唔係浪得虛名

China is the real sick man of Asia

真

維尼自己都想走先啦

全部太監黎
得習帝是佬

全部都係冇撚用

港豬都一樣

200萬和理非

10 萬勇武都無

個個食花生等人郁

成班賊緊係講利益啦
唔通講理想呀？

做得奴隸太耐返唔到轉頭，如果平安渡過呢一疫，習種地位穩如泰山

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

預左
香港以北無男兒

駁唔到

德國之聲都叫德媒？

即係大陸己經冇油水？

追求移民美國

一針見血

香港 咪又係咁

德國之聲（德語：Deutsche Welle，縮寫：DW）是按《德國之聲法案》設立，並由德國政府提撥預算資助的政治宣傳機構，是德國廣播電視聯合會（ARD）的成員。

唔係德媒係咩媒？

滿清 管支那人 剃髮 留辮 被鎮壓
都可以統治300年先識反抗啦

可能以為係恩雨之聲D friend

好岩

但佢聽唔聽政府話? 係德國RTHK定德國CCTV先?

德國乃共政府

黑強真心廢

全東亞得蔡英文係男兒

國家領導人

無撚用

領乜撚嘢導人
係領袖 係國家元首

槍打出頭鳥
邊個夠膽上?
萬一好似醫護罷工單野咁
勢就兇狠, 結果就碌撚
帶頭個位就仆街, 連命都冇

有拍手架 夾道拍手叫勇武上去

黨內剩底擦鞋仔同太監

芝麻仁普遍都係由細比人洗腦洗到大
睇下微博 網控既工具幾西利
個個都只可以讚唔可以彈

不過芝麻仁都係冇蘑菇的

唔好漏咗金仔

一早話 大陸男人 只係 有賓州嘅八婆

人地講緊「黨內無男兒」，蔡英文鬼係黨內。

以「男兒」指稱「有承擔」
充滿對性別既偏見

支那病夫

德媒咁大支嘢
德意志掘起唔再左膠？
佢哋吹風改向呀？

佢走得去邊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無個敢出聲屌習總

武漢肺炎 東亞病夫

唔怪得藍絲都係咁
上樑不正下樑歪